有冇人覺得廣東話地位下降，赤化只係其中一個原因

最重要既因素係啲人學廣東話既動力減低咗好多
以前有幾可聽過人話廣東話難登大雅之堂？
beyond 哥哥 tvb 年代勁到大陸 日本 韓國都爭住學廣東話
正正就係因為當時香港係各方面既文化攻勢都好強勁，你要接觸我地既文化你就要了解我地既語言，呢種因素就係令語言得以傳承既原因，你睇下連登仔幾多人識日文就知
依加問你廣東話文化既精髓係乜呀
er..屌鳩撚柒閪..
咁想唔死都唔得啦

同你老母丫嘛，除非你老母唔係香港人囉

係含吹奶啜先真